想知點解山齊士唔踢世界杯

係咪留力下年幫阿仙奴拎英超冠軍

因為出齋土去左踢

留力轉會

咁忠心唔過黎鏝城抵死啦

幽默感呢d野

好地地做咩要去曼城

過黎鏝城，agger路無訂企